美國於1月28日啟動左叛亂法 ? 邊個落 order ?

睇內容就暫事得 3 個州
阿肯色州
密西西比州
阿拉巴馬州

登登想要捉拿侵侵

侵侵係佛羅里達

Antifa呀

Antifa 老巢係俄勒岡州 , 華盛頓州同加州
照睇唔係針對 Antifa

紅州？

國民警衛軍圍封白宮同國會山 , 而家消息並非係保護白宮同國會山 , 而係軍方已「扣押」白宮同國會山 , 拜登只能有限度借用白宮 , 唔知堅定流